聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

大西北同九龍人靠巴士真係未必搞得掂
要衝人數全世界過海真係要諗諗
單靠巴士我驚popo放曬tg放題都未運曬啲人過海

兩個選擇
1. 老lin咁早（11am前）搭巴士過海
2. 相對安全嘅和理非含淚搭一程黨鐵

最後
光復香港 時代革命 兩點維園見

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

光

復

香

明⋯推

港

2pm

一定要出

最重要係出到嚟

其實我份人比較開明
搭港鐵冇話一定要俾錢

希望大家會明
我都唔想搭
但係無辦法

推

大家早啲起身

我都唔想搭
但係無辦法

太夜推唔到

最緊要記得點都入左維園先!!!!

寧願早d起身

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

早啲出

或者早啲搭巴士！

咁早啲訓！聽日見！準時！

聽日見啦

我宣布每年嘅倒數改變為「光復香港 時代革命」

唔搭黨鐵就早啲起身

聽日一定要見到你

已經準備好一早搭巴士過去

兩點鐘 維園見

負評個啲唔搭黨鐵都記得要準時！

其實香港有船，除非你住屯門天水圍就話姐

乖
早啲瞓
兩點見

要推

大西北有啲巴士真係排到痴線
九龍人當然可以搭小輪

Push

船都唔錯
多謝手足提醒

繼續推

推
冇理由唔出

希望多啲人睇到
唔好港島都去唔到

買1個站單程飛啦 通常個站一多人就會直接開閘唔駛拍片

千祈唔好咁做

推
實set rb查車

綠卡撚請進場
利申：綠卡撚

聽日見

各位銀髮族記得用綠卡啊

實跳佢老母

曱近平

重演二百萬人，或者更多人既遊行
比全世界睇我地冇放棄到
我地冇忘記所有為香港犧牲，付出既手足，外國朋友
仲有好多被捕手足等我地教

光復香港 時代革命
天滅中共
五大訴求 決一不可

push

行動post push

有時都會搭 能屈能伸 唔好限死自己

聽咩日
明明就係陣間
差唔多起身準備執嘢出門口啦

因為搭鐵，而影響行動流動性，真係好撚on9, 搭鐵有乜9問題？

瞓一陣先啦通頂太攰
要夠體力夠精神

所以先要開po提大家
好多手足都好介意搭
希望大家都識諗

連登仔邊使瞓覺

要搭就唔可以比錢搭
唔係就咪撚搭

唔瞓唔緊要 最緊要聽日準時

點搭都好 最緊要過到港島

益黨鐵都話好

諗起嗰個ig黨鐵扶手俠

Jump

早啲搭巴士好過喇 咪益黨鐵

個個都跳閘佢根本冇可能捉到

搭黨鐵點解一定要俾錢

間唔中搭下啦
聽日要多d 人

而家先返歸
大家記得教鬧鐘啊

仆街都要仆到去維園

選擇一咪就係早啲搭巴士
聽日見

建議跳閘

快啲瞓
記得早啲起身

嗯 鬧鐘已教

平時唔搭
谷人數就將就下
最緊要過到維園

最緊要到

唔中途加入

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

啱 大家守規矩 點人數 遊行唔係行到終點就贏

臨瞓繼續推

樓主聽日morning call大家

快d訓 聽朝見

你都快啲瞓 聽日見

肯跳閘未阿港豬們

好想快d見到香港人
竟然唔太瞓得著

聽朝爸爸車 一家三口一齊去
手足唔好羨慕我全家黃

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

聽日見

好羨慕屋企有淺黃但係都唔知會唔會放我飛機
睇下個邊有咩黃店罰完就去行

我搭佢嗰閪，我9月起罷搭，11月24日因為睇點票迫住搭咗一次，已經感到極為內疚，有強烈嘅罪惡感， 個心成日 諗住件事， 搞到我之後我兩個禮拜嚴重失眠，失眠令到我日頭份工影響表現，導致公司損失，亦搞到我濕疹發作，洗咗幾千蚊睇中醫，食中藥食到我係咁屙，屙到屎眼損埋再發炎，又再睇醫生，因為洗太多錢，屋企又要家用，壓力又令我再次失眠，所以嘢可以亂食，黨鐵唔可以亂搭，我依家搭通宵過海巴士出定去維園，寧願喺圖書館瞓吓咁等，都唔撚含淚搭，一次含淚搞到我身心疲勞又破財。

黨鐵but跳閘

其實我覺得咁啲狗會整更多rb搜車
搭鐵搭船搭巴士都有風險
最緊要時刻睇住哨兵匯報路面黨鐵情況最好
用咩方法對自己最好自己衡量同分析

唔搭黨鐵可以搭船
或者早啲搭巴士
最緊要到
兩點見

唯有係咁啦

叫埋一齊去啦
爸媽行到同我自己d朋友都熟晒會一齊行
不過死都唔肯入維園

rb我覺得set硬
守你個袋搞一大輪搞到你去唔到維園
所以真係小心 要睇密啲哨channel

叫左啦希望佢地滿足下我個新年願望 佢地真係好懶
希望聽日你同爸媽入一入維園 勿打尖

陣間見

搭N車由上水過海中，我諗應該唔會有太多人已經喺維園？大家有冇靚位推薦可以免費瞓吓又可以遮吓風咁？

Pushhhhh

巴士又封路roadblock

聽日維園好重要, 可以override拒搭黨鐵既限制

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
一月一 維園見

大家兩點見啦

一齊跳閘咪得
佢夠膽搵人捉就一齊打柒港鐵狗

含J勁啲

扶手都好重要 希望香港人可以一齊做扶手俠

聽日all in 港鐵啦手足

日日一個

我仲未訓
點算好

足兆門甲

你媽
幾乎不反都出，間唔中都捐
連燈仔都從來⋯
係連燈仔

出還出
仲繼續屌你老未

出係出緊嘅
我係和理非
含我？看下點！

唔使問都知
一定會有人買張最平嘅入閘
出閘就跳閘

我要含淚搭
因為返夜 瞓醒要晏啲到

咳
點解我回覆，我自己都看唔到？

之前做插隊撚嗰啲 希望佢地真係要早d出去

一定要天后站出 唔好再銅鑼灣出

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

有3分1人跳閘既話 佢已經冇可能捉到

成日話罷轉個頭又係無骨氣

Be water my friend

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

要敵人連斗零都無得由我哋口袋攞到。

要敵人連斗零都無得由我哋口袋攞到。

要敵人連斗零都無得由我哋口袋攞到。

人数不再重要，大西北、九龍、東九，十八區各自開花，盡慶元疍。
和理、長幻盡可能支持民陣，睇下狗畜係和平示威點放TG。

冇人話唔搭得，唔比錢咪得

維園民陣遊行最後一推

借個位

輕力推

搭唔搭唔緊要 最緊要出黎

次撚次都有藉口罷唔到嫁啦手足

長者卡預備
脷伸：長者

跳左三個月, 咩事都冇

google 水貨客 逃票 地鐵
好多野學

(置頂) 請將焦點放在明天的1.1民陣大遊行

plz help to push 行動post

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

啱啱過咗海啦
上次11點到就開始Road block

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

用長者卡

起身勒

正確幫推
維園見
天后落唔到就
炮台山落
北角落

黑警一定進駐党鐵
大家一係早啲出發幫襯黃店先再行

濶閘機一個人比錢就夠

準備早d搭巴士出去黃店食飯飲杯啡先

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報
不插隊 天后入維園

巴打你真係好痴線

推呀 搭乜都好 忍一日

樓豬起身啦 大家起身未？

早小小起身好難咩
革命仲想訓多陣
唔好搞笑啦
前後矛盾

無錯，keep住有人行佢係唔會閂

成日搭
利申 65歲

咁多人就跳閘啦，唔好畀錢啊

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

早啲出門呀

收到

推啊

係咪1點前天后落都仲可以頭一兩批出發

出黎啦 記得入維園 唔好插隊

收皮啦！係咁講係人都知手足幾時邊到出發啦，我係狗，咪上9哂巴士捉人咪得囉。人地想點去咪點去囉。

我

直阻天后 炮台山 唔好出銅鑼灣

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

如果唔係早到既不如經天后出？保證會入到維園計人頭 銅鑼灣出會逆線行 好似仲衰

Pish

如果真係個個都早就真係唔知啦
天后落唔到就炮台山啦

大家記得準時 不插隊

真係唔搭嘅 早啲過海罰吓黃店補充體力
記得準時 不插隊 維 園 見

65歲了

維園見

幫行動post
[img]

和理非不嬲都搭港鐵㗎啦

兩點見啊大家

你岩 但唔太想任何手足罰錢 甚至俾food panda同便狗拉

和理非跳閘啦

推
忍辱負重

天后落 天后落

長者記得要善用長者卡

不嬲都搭緊
利申用65歲

幫手推

出佐門口

推!

遊行入維園，勿做插隊撚

一早出定食埋嘢在灣仔過去

依家出（坐鐵）

二點鐘 維園見！

黑警死全家

坐緊

全民用廢老卡啦

坐緊巴士啦，一陣見

願榮光歸香港

搭巴士個啲好出門口啦

兩點見 勿插隊

早啲出門口搭巴士先正路
搭地鐵對唔住義士

警甴實等封剩一條路等啲巴士慢慢塞

含緊淚搭緊

帶豬嘴 眼罩防裝算唔算和理非

咁而家好出門口啦
一陣又rb又check袋搞到過唔到去

1235西隧狗road block

廢老卡係咪用唔到？

已經在銅鑼灣

Pushhh

$1.9一程其實算ok

今日最重要見人

夠65歲搭黨鐵着數d

如果入閘用咗八達通 記得拍卡出閘 唔係嘅話扣你好多

今時今日，勇武先要坐狗鐵
著埋我愛香港衫加持
帶火魔都無事

搭緊巴士過去
維園見

巴士上都上唔到
我搭緊黨鐵出黎了

利申已退休人士

維園要人
係去維園，唔好中間打尖!

人數由維園count，你中間入隊唔count數仲會頂住後面手足!

piah

pish

綠卡

我11點已經出到港島⋯
坐cafe坐到屎忽都痛埋⋯⋯

西隧有狗搜巴士 手足自己小心

啱啱去巴士總站睇 已經排長龍

tui

搭緊 喊

如果唔係總站 又太長龍有排排預計上唔到嘅話 真係考慮吓搭其他交通工具啦

含淚搭緊出黎

我宣佈遊行日黨鐵禁令暫時放寬

含緊

含淚又好 含撚都好 總之要嚟到 入 維 園

大家出去未？

次次搭地鐵都要等個幾兩個鐘先出到閘
仲搭地鐵嗰啲係咪戇鳩㗎

巴士消化唔到咁多人

黨鐵好多深黃

竟然仲信有人會罷搭鐵
90%打工仔仲係日日搭幫襯 迫到呢

我身啲大部分人真係轉曬巴士 船

出嚟未啊

樓豬等緊大家

用兩蚊卡 hehe

香港站多人
但要再多啲

黎緊呀

金鐘爆一半咋 仲差過12.8

大家出黎啦